有無係名古屋留學/工作既巴絲

名古屋好悶阿
又無咩香港朋友！
想識下係名古屋住既香港人

要識香港人就返香港。成街比你慢慢識

隊Magic prince係咪好紅

唉 人在日本 我係長居留的
唔係話返香港就返香港

唔識

係名古屋留過學真係悶撚到嘔

係
真係無野玩同街都無咩好行